[League of Legends][204]夏。。。

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

is

秋。。。

不 要 問 我 那 故 事 難 過 極 了

大家J仲有冇睇cs鳩

有

怪 我 沒 能 力 跟 隨 你 去 的 方 向

我 陪 你 走 的 路 你 不 能 忘

標題唔係 玩 睇 抽 負皮

我 告 訴 我 自 己 感 情 就 是 這 樣

玩 睇 抽

赴 過 湯 蹈 過 火 沿 途 為 何 沒 愛 河

我 會 像 初 雪 一 般 走 向 你

하루이틀 지나 일주일

有野日 不了

唔睇RV絕交了

who more

撐梨撐OMG

咩菇咩菇fire

躝

Is

ls

春事

Deft世界第一

垃圾

everyone else is trash

有冇G等KT

你同花狗

G未

攬緊女行街

好

(FF)

D女比大家姐攬哂

玩睇抽

G

整左個鼻 好柒

文識科水做佢契爺未

可能佢做緊

4點未

WAC

台未

wAc

C

很一般。 MMR現在取決於您的遊戲！

DEFT世界第一

DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一DEFT世界第一

2,112
MMR Diamond 4
正常水平，现在您的MMR取决于您在游戏中的表现。

大6

ban撚曬d jg

志偉

PICK撚哂坦

大ad時代

DEFT JINX

射撚到楊能一面都係

JAJAJA

deft玩法似我

收啦 佢都唔係出ie

jinx 風切=優鳩

=deft

第一件唔出風切不如唔好玩AD

=你

=7ss

jhin vayne咪出先
jinx出=優鳩

aatrox 垃圾英

jhin vayne好似都係出風切
你話EZ MF出就真係優鳩啦

9lv 之後係咁 前期勁撚到戇鳩

就黎個E波台BOTLANE BO5

所以我咪話jhin同vayne都會出先
jinx出分箭IE先仲高傷

只揪

你兩件裝梗係

風切俾你加多是但一件裝效益都冇IE分箭高la

jinx出風切對線小團戰勁到ON9 分箭IE十年前先咁出

Viper

viper勁

deft 世界第一

jinx有埋火箭炮咁遠可以keep住射
咁風切個效果咪哂左

DEFT 開送

係

唔係

一個係一個唔係

如果Deft跟我出BF+黃叉先一早ace左

咁佢一件都收唔到LA 風切高貢多DMG

你知邊個撐你啦

風切頂前中期對線 第二三件都係補分箭IE 有咩問題
風切個效果到後期不嬲都係要第一下跑速夠做

都係賢好

咁第3件我寧願要PD KEEP住有跑速+減傷唔係仲好咩

ucal蕩失路好難玩姐

前期瀨左屎出到第三件咩

今鋪G持98

好耐冇見呢到D人認真

出風切咪死先

deft[世界第一

[[

得一下跑速
岩岩DEFT有PD 一直巧妙走位 ACE 埋

[

aatrox 開大技行行企企 屌你老母仲要first pick

第一死

你估個個好似你咩

咁deft又真係冇我咁勁

諗起文識出IE

勁到白金

輸運氣 一定係

E波台六國大封相

救我未

我就唔講咁多走去opgg睇7巨
3 吉茵珂絲
14取勝18敗 44%

出風切=32敗啦
有14勝好叻仔了

巧妙走位 ace左自己隊

ok

電王AD

拿你睇呢隻game贏輸都唔關ad事
所以冇咩好討論

aatrox勁 拉住隻曹格 唔係輸左了

UZI DEFT

屌你老母咁撚大隻

咬隻98

搵“達” 無人識你

侏羅紀公園

岩
講咁多 哂口水

deft真係傻鳩黎

隻aatrox有咩用

外賣到！！！

mata撞隻侏羅紀公園比deft點打

佢唔識巧妙走位

deft世界

最力

系

DEFT識唔識玩汎

想玩侏羅紀公園

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

44%

44% 出IE 白金1 打法似我

撐7SS

左 交 右

出唔出RUSH GA

女

想戰隻ahri

SORAKA LULU

FIDDLE

想屌隻草人

soraka正到

草人先正

ahri先正

係SSP 迷失左
去邊好

去搵文識食飯

窮人地方 唔岩你 快d返屋企

要等條女比人砌

食大家食

炸豬扒

我 迷 失 在 這 場 愛 情 遊 戲

km係咪去搵達

大家食真係好撚好食

搵左 條友夠膽死唔識 達哥

要我比達哥個wtsapp icon 佢睇

比返soraka我睇得唔得

又做鳩達

“達”

草人

mkib同km搞到"達"個朵揚晒

比返黑百合我換得唔得

你個陣搵邊個

識野

都話唔玩

窄生

直接講搵你地阿頭出黎見我

仲衰過搵“達”

想搵達

之後比人打到仆街

又話你做開尖

我講廁仔。。。

美國都要

ucal

有冇靚女

你係雞黎架wor

達

想搵叫"達"既員工

達都係Mk黎

今日腳痕想踢下波就一條友帶住個波落附近街場自己踢下波過下癮咁

踢到咁上下有個鬼佬又係自己一條帶個波黎踢，咁我就觀下察佢啲球技咁喇學習學習

見佢的波都幾勁仲識啲freestyle添，心諗呢條友都有啲波底

唔知係咪佢知我望住佢，佢就走埋黎問我”Hey wanna play together?”
咁我又自己一條友無乜所謂
“Yeah okay. BTW you dick balls look good”

唔知點解佢聽完之後戚左一下眉咁就話
“Er..How do u know?”
咁我就照直講喇”I watched you dick ball over there.”

之後佢會心微笑一下，之後我地就開始對住個龍互射下又扭下波咁

踢到咁上下佢就開口問我“Actually we are gonna have a party tonight, wanna join?”
我心諗正喎鬼佬party一定多囡又open咁我二話不説”sure!”
之後佢俾左個地址我之後講”It is gonna be fun. See u tonight”之後拍左我屁股一下之後走左了

咁多位巴打覺得我今晚cow唔cow到囡呢嘻

7巨

7巨入

世界第一

DEFT 打晒

真香

inb

deft

deft ging

有電王一半

係深水埗點睇

DEFT 世界第一

似7ss

2018年。。。。。

拉！進！垃！圾！車！

臭雞開緊工點睇

an狗係咁

DEFT唔上身KT又可以輸返出去

屌你老母洗唔洗圍毆

圖中為文識

44% 白金 打法似我 出IE

吹咩

yin ho ball

IS

電王是咪打緊J

小拳拳捶你胸口

電王唔見左 係咪上左DEFT身

本身第一場比7ss上身

冇左後面d女女

soraka

VIPER唔行企A應該嬴到

我上身就唔出風切啦

出左你先上

賣裝

點解唔ban凱莎呢隻癲雞 屌你老母見到就想嘔

我見到你都想嘔阿

this ching ho ball

YASUO

100 or 0

點解km要攻擊我

deft勁撚到

7巨습니다

自殺流deft

是的

打法似你

似

deft呢下r有幾多人做到

撐7巨反力狗

mata smeb廢撚到

S7開始回晒塘啦

撐賢反力

牙叔最低DAM

嗌唔走佢既喂

女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女女

MATA玩完牛未

牛丼

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

WHY 石頭人

MATA其實係咪好撚想輸

????

隻酒桶殺撚硬咁樣汁雞

Smeb 賣笑啲

kt

呢樣真

老人隊pick人啲英俾人打返轉頭
得deft kaisa然果場ging

KT laugh die

沒BAN快搶

石頭人勁

VIPER GING

有大家姐sup

0 dmg

屌你老母KT

我睇左乜撚野

痴撚線GAME

GAME 5

估下MATA仲玩唔玩牛

D壓力過晒去GRIFFIN度

好彩SMEB打到中間訓醒

到阿劍訓左覺

TIGER UPPERCUT

鬥THROW

志偉老是常出現

GAY POWER

FUCK YOU

如果GRIFFIN 輸左係咪要打資格賽同SKT佢地爭崩頭

rip

大家姐SUP有乜用

插下PIT眼然後俾人秒

大家姐巴龍位.JPG

集氣KT輸

DEFT又CARRY了一場

你.............

SCORE

見到SCORE好感動

有冇G

唔預你

正解

습니다

छ

腎G未

好玩.....有故事睇...有囡囡抽..

想放工

熱 撈

文識首抽要抽到邊隻?

文識仲毒過我

咕嚕靈波

媽 好毒呀

好玩 有故事睇 有囡囡抽

咁耐都未抽女女既

開台抽

好 有 有

文識文識

抽未

開台抽未

好似要刷過

課咪唔使

部機冇容量 如果5係我刀裝黎玩下

12號有小花

冇OGN 睇 慘
垃圾RIOT GAMES

開台抽囡囡未

賢仔抽到咩囡囡

賢仔抽到亞里沙未

k0nvac

未

姦淫絕傑

隻驚有冇得抽迅雷隨我

屌你老母力狗真係有玩公主連結

睇故事 抽囡囡

力狗入返CALL未

E波俾粒粒玩睇抽感染哂

睇女女 抽故事

deftdeftdeft

睇完第3場訓左 想問係咪你上左身帶領KT反CUP

DeftDeftDeft

入CALL未

我地抽囡囡睇故事

想屌今日隻草人

等12號SKT三連霸冇死角

今年score同uzi都拎到冠軍 好恐怖

睇囡囡 抽賢仔

好有有

Deft

為 何 你 還 來 撥 動 我 心 跳

D e f t

唉 屌

有無人可以帶我上金牌

好撚辛苦

無啦 唔得閒

@花狗 你老友

屎影好撚煩屌你老味

OKOK

s3都可能帶到

好撚難玩 中上野都傻鳩鳩咁

今場JG 2LV斷線唔連返無得RE

好撚想CRY

入過場冇得re架喎

想屌草人

咪啦

好淫

保持良好心態 樂觀面對

本身諗住帶你上金 但見你開太多膠PO都係算

派左膠 自己諗下原因

2018竟然仲有人玩老鼠JG

2018玩LOL

KM 真係絲文

敗類

力狗=弱者

ys

KM

課公主連結課到破產了

BF5 又幾好撚

又傷殘又女人 不了

KM 睇whatsapp 有教學

好玩 有故仔睇 有囡囡抽

反7s了

聽日搞

<3

5ho

7ss

係食屎狗

睇緊TSM

用緊分箭IE JINX升RANK

屌你老味唔開台

岩岩開都冇人睇=.=

睇緊tsm

tsm9

你睇我先睇

Tsm

玩女女

原來有阿佛魔
撐100

偷睇

咁打完一場 偷睇一陣都得掛

扮冇睇tsm

想睇

到底點先可以贏

唔好死

英撚又輸一場

tsm都係

文識成日唔應機唔通真係block左我

抵啦

TSM輸!

文識牙

頭班車無人爭 高鐵票務處冷清清

LIHKG++ @ Windows 10

唔係我死了 我都係死1~4次 隊友死10 11 12 13..

咁隊友唔好死

BO5輸兩場都係20分鐘內搞掂

可能帶我上銀嗎

你練到打贏中階電腦應該夠升銀了

邊位手足黎

新手腳 可john嗎

CHING 英超你撐冰隊先

你撐個隊

可摸耳帶我上銀牌

OK @花狗

課金玩掟鏢抵唔抵屌

想做HKD戰士

正正經經買skin好過啦
抽返黎又未必岩心水

爻吾刂

大佬可以帶我爬分嗎

你問咩英點玩都可以答下
雙排不了

典解岩岩出門口之前仲見到科加斯個幽冥煞星SKIN 依家唔見左

課金抽囡囡

特登課金買..

我屌

買KEY抽箱定掟鏢好

兩樣都

好想要科加斯個SKIN

可以帶我上金嗎

不了 要抽囡囡

智妍

我朋友剛買左樓，昨日一班人一齊食飯，無人敢係佢面前提樓市

食飯嘅時候，見佢跌左銀包，我提佢：跌左.....
佢即時講：無跌，無跌，樓市只升不跌.....只升...
我就話：我話 跌左 銀包，唔洗緊張...

見佢好擔心，黑口黑面，之後成個飯局無人敢問佢層樓點，裝修左未，亦唔敢再講個跌字...

唉，同剛買左樓嘅人食飯真係好大壓力

跌左

唔跌點會升, 要有信心

岩石 自住驚西咩

差170石 10連抽先

一開始中咩囡囡

靜流

#957
RW_Mouse
•
2018年9月9日 10:38:58
反正都係請廢老
點解唔請埋HSGG

我準備好抽了 文識保佑我

姐姐GING

iphone點台

YouTube Twitch 都有

我要睇腳趾

要課了

TAOBAO 買ACC

Tylerfucking1

NO MANA

Phreak feed 撚到

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

賢仔見字搵我 急

錢我大把!我依家要抽囡...抽囡呀!

點解係咁贏1輸1架

你打唔到廿分出黎

加我 候賽恩

其實隻game 而家係咪冇咩人玩
我s2 個陣有玩

而家好似全部都去左打pubg 咁

係去左玩人生game

關咩事，幾時都有新一代學生個d 嫁啦

on9 去玩晒春之呼喚呀

你 是 我 這 一 輩 子 都 不 想 失 聯 的 愛

在世界中心呼喚春

00後玩蝗者榮耀啦 仲同你打撈咩

黎緊switch 好似會出，如果出我都會打下
冇個手制會卒到手指痛

隻game好狗
要用石睇故事

睇故事派石呀腎仔

咁好咩

就試下
扣左我石就文識比返我

俾粒腎石你

真係派石
我愛文識

搭車果時望下旁邊,
有個肥仔打呢D妹妹GAME果個就係賢仔

帶我上金嗎

...REDIVE ON9 GAME

花狗上金未

裝冷氣啦你

搭開架巴士有人放針
係咪唔好再搭

ho busy
如果姐姐返黎幫手就好

每日課1000

錢你大把

帶我飛嗎

每日廿發

錢我大把

比我

拎去抽囡

非洲無份？

琴晚KT贏佢地入埋

非洲應該仲開心過KT

姐係kt 非洲 同三連霸無死角三隊打world

Af 保送kt入wc kt又保送佢地

唔想再睇三連霸無死角打world
不過輸硬唔洗睇

3:0

你skt hater黎wor

小花hater

閃Q又得罪你咩

KZ 有廢老
G GEN就SAMSUNG
三連霸得小花

0/9/2>>>>>>>>>>>>>小花

文識

新女

AA

AA-4

公主連結-4

++

死dc9 過海都唔做

d ram 都有燈 好mk

Mk仔

鳩白=勁

==

-.-"

(๑･̑◡･̑๑)

幫左FD子返左鑽 但係點解我仲未上到金4

同花狗duo la

想同你玩

SHY

fufu鷹

有咩睇==

男舔完風俗小姐陰部 6天後呼吸困難就醫

FOR文粒

叫雞加得仲高過通漲

講到你叫過咁

上面個妹豬都3K

lol7ss

MK7巨的台

垃圾驚

我宣佈比風切更on9一定係王者

叫雞奶西咩玩法

@文識

8964

1989 06 04

Uzi 勁

想抽三星

文音話叫雞唔奶西就等於食打邊爐無肥牛, 好Dry 架嘛

想要小望

文識可唔可以解BLOCK我 最多我玩公主連結

有得換

貼首抽圖

98: 要刷首抽 唔玩了

打嗎

差唔多每晚會同個廢柴打ARAM,冇打RANK好耐
要打就+Lusheeta,脾氣差就唔好加啦,俾人屌死你

ME 良好心態 樂觀面對

做咩講左我句對白

+JOR 了

+我 花開花落花滿天

之前想改..

SKT一陣碌下碌下又有WORLDS打

u=花花分身

米尾

你又係花狗朋友

想比人CARRY 有無人可以CARRY我

好耐都無感受過贏既滋味

花花幫我開acc
好人黎

我幫你開都得啦

uzi

UZI牛B

個時我係高登求救得佢幫我

聽日10號

文識。。。

俾人完全封鎖

完全封鎖「椎名真白」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

睇故事

完全封鎖「KS_Sona」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

想知98衰咩

98g文識也不屌

力狗連結

Re:dog

猿渡翼 進入組隊房間
SIUBEAN 進入組隊房間
無情的20投 進入組隊房間
令人哭鬧的羽毛c 進入組隊房間
G Kvole 進入組隊房間

台你老狗

有無手足打機

故事 囡囡

一齊連結

睇故事有石拎 咁好既game去邊到搵

文識。。。。

英撚+an9

我個心好痛

CARRY我嗎

仲唔台 carry la

KM未

猿渡翼

我>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>即走

渣GA

你上囉

冇人夠膽

我都渣

有無人知咩事

不如係冇人想同你玩

叫你唔好玩

3D

j得太多

未裝顯卡

B仔一唔係到大家姐就要R爛面搵人CURRY

7ss 進入組隊房間
Kisum 進入組隊房間

台

搵到水魚

7SS

好耶可以玩囡囡

好彩冇大家姐fd

UZI又玩汎

係咪想逼死其他人

賢哥我想趙信SKIN

THAT GANK

咩

有冇清一齊飲喜茶

有無清可以CARRY ME

CLS

++Kisum

惡意送頭嗎

都係抽故事 睇囡囡

賢我知錯了

刪kisum保平安

清可以帶飛嗎

腎仔成日反我 其實想獨佔我 好恐怖

++KISUM

可以4開嗎

唔好痴線啦大佬

kisum 白金1wor

惡2送頭..

可以相信的嗎

同佢玩一場感受下先

Kisum 進入組隊房間

先跳一步

又可以10抽
文識保佑我

走佬嗎

Kisum 離開組隊房間

你真係玩...

佢真係玩...

有故事抽 有囡囡睇 好好玩

想改名做姦淫十傑

好耶可以抽囡囡！

睇EU狗未

超出正常MMR。如果不用心，MMR會降低很多！

知錯未

你的隐藏分看起来比该分段的平均隐藏分要低出许多哦，请加油！

大快活

惡意送頭

我錯了

KISUM:++

來自地獄的邀請

最後tyler同qt個hand shake笑死人

唔好再POST了
好恐怖

有冇翻譯

bae faker

食得夠尖大快活

食屎狗

大快活個上路同蘇牙屎有咩關係

=你同宋智恩既關係

EU贊先生amzing又發力

食屎狗食屎未

條PUSSY等到ADC BUFF番果些少先敢出黎打番

食屎狗都可以打到deft喊

呢到有冇人唔反贊

7SS 1/5

WFC

好驚

好似得CAPS勁

咁又係既.............

喂

7巨有咩好講

力狗屌你老母

風切

到世界賽就唔J Deft了

見到7巨有自己既理解
唔出風切
路cn出妖夢

CRY屎課5課

食屎狗又廢了一場

7巨個lol係咪兩三年冇更新

再諗返起deft琴日隻kai sa

nd咩事

viper>>>>

你收皮未

認同

肥拎先勁

識d野

呢個大boss

世界第一已經形容唔到肥拎

唔講咁多
jinx唔出風切連贏3場

_lyh

SOAZ

DIERUS都知自己跟唔上就退撈
呢條法包老屎忽

春袋生左粒野
文識有冇醫生介紹

請你不要現在告訴我
請讓我繼續喜歡你

EU 贊

食屎狗不了

倍感安慰

話dl退佢先退 佢要做終極老屎忽

屌你s04講野要出去d垃圾格離講

定係要食煙先出去講

大快活 3:1 2點訓

後面果隊呢

隊野叫2點訓?

好野有得玩囡囡

不安

個隊2打6是但啦= =
唔識串

就到世界賽 想打j

A 懸念唔大 G2想證明自己就要打贏ROX
B 最激烈 想睇FW C9踢走SKT, IM係一大變數
C EU VS LMS
D 同上年group D一樣大混戰 對手實力差唔多係最理想比TSM展示dominance
真係好心之後wildcard兩個spot比晒全世界其他region既T2 team一齊爭啦 下下睇少兩組真係好閪

J住先

拎左黎做鬧鐘了

彩青都唔再分析了 好掛住彩CHING

仲柒唔夠咩

彩CHING搵緊10000000000一個月啦 仲同你班傻鳩 9UP咩

FNC出JW打AD未

JW個外掛勁

JW去左打街霸

法國好撚多JW

撈PO都有JW

邊個JW

我生得似JW

下星期有新眼鏡
前路光明

隱形液晶體顯影眼鏡

價值十萬蚊美金 係美國上個月既新產品

我係淘寶買10蚊雞就有一箱

廢老暴龍9成陣間又起身支持大清

TL 3:0 9點返工

暴龍係咪有玩公主連結

屌你仲唔訓

冇

廢柴先要訓

力狗話你日日玩

.......

快龍呢

你老味又係你話CYGAME 叫我咪撚柒玩
你條廢老咁快老人痴呆

今日10號

訓左了 弱

?

弱

岩呀 但係力狗報串

力狗講野都信

你見力狗日日貼埋D GAY野都知佢心理唔平衡架啦

佢自己偷偷地玩唔認

反還反 GACHI=/=GAY

千鳥定雷切勁

蒼藍猛獸

紫電

不了

手里劍影分身

手里剑影分身之术 编辑
手里剑影分身术，日本漫画《火影忍者》及其衍生作品中第三代火影创造出的忍术。通过将影分身术运用在手里剑上，可以使抛出的手里剑无限分身，造成分身实体手里剑剑雨。
中文名 手里剑影分身术 类 别 忍术 等 级 A级 攻击类型 群攻 结印时间 4秒 特 点 攻击范围广 开创者 第三代火影
第三代火影创造出的A级忍术，有可观的攻击力，适合群攻敌人或攻击形体巨大的对手。将影分身术用在手里剑上，使之形成手里剑剑雨。
结印的顺序：丑-戌-辰-子-戌-亥-巳-寅忍术要求：4秒内完成结印。
使用者：三代火影，天天，古介（TV410集），大蛇丸（TV原创），木叶丸（TV原创），四代火影波风水门（火影忍者剧场版之失落之塔）漩涡鸣人(博人传65集)。

公平咩
我玩AD就有傻西去送頭比對面送到唔洗玩
我唔玩AD就有兩件抽後腳嘅下路

打bo又豬

係 我個心好撚痛
屌打對面ad既時候 中路就係咁送頭單機

@KISUM

EU大家姐又CARRY對面

屌啦媽 第1場bo 比人搶ad之後比人屌打
第2場屌打對面 雷茲係咁單機又肥唔起又送頭 比人逆轉

食屎狗又carry了一場

轉頭到大清

IE分箭又然

FNC

食屎狗又可以同DEFT做愛

Rng入左世界賽未

yes
uzi牛B

等大清入埋就齊人了 韓國seed3 wfc

賣笑隊互撼

你都未入齊咩人

仲有你

有人排嗎

你係咪唔使訓

點解要訓

一齊打嗎

+我
ID:7ss

加左

z左嗎

sneaky!!!!

起身玩囡囡

原來你真係花花分身

冰個係花花

你呃9ME 打GAY

又唔係我黎

....

打嗎?

嫌棄我嗎

7sshodog

yes

睇比賽仲好啦

lee

若意識裡沒法看穿這個下場

唔想贏咪出聲

不想贏就不要贏

岩石

點算 上路隻TEEMO送緊頭

唔好執輸 你都送多D

下路都開始送 想哭

你再送多少少

貢就G拉

贏左 SIU4

SO EZ GAME

停留金牌中等變酸

CHING今日咁撚搶口做咩

3:0 9點返工

首歌襯u

7ssrealdog
希望7巨多D撞到大家姐

我咁撐u ...

點撐法

TYLER FUCKING 1 ON THE DESK PogChamp

撐7巨

Pob雷兹 一次都冇比人gank死算唔算係奇績

岩

屍狗-.-

暴龍準備返工

大清打左咁多年啲隊友最勁係唔係今年
POB條廢柴都成左材

100T呢隊辣殺唔係出到去下化 屌

屍狗都係返去開下台摦下銀好過啦

負責賣笑

@史力奇
好似得佢開先多人睇

話

玩囡囡

想全職玩囡囡

條友俾人炒撚左

到你未

好耶

10號

大家開開心心打個和

榮耀5左

抽到咩好野

狼人同惡魚皮

榮譽3 toxic狗

好玩

1001

想課

課未

課金抽晒d囡囡

玩 睇抽

想要狼人皮

sneaky呢D垃圾幾時先收皮

肥拎收都未到佢收

LA G

開台扮女人算啦

強姦金女女唔靚 好失望

強姦未

佢派左卡片比我 我走個陣仲問佢叫咩名

咁叫咩名

椎名真白(G)

有98抽